連環爆! 多隻支那國企債券違約 承銷商、事務所也發現嚴重違規

中國企業頻傳債券違約、無法支付本息的事件，連政府擔保的國企也不例外，如河南省的
永城煤電控股上週有1筆10億元人民幣（約新台幣43.5億元）的債券違約，引發投資人拋
售、信心下滑。而中國監管機構在調查時發現關聯的承銷商、會計師事務所亦出現違規行
為，因此再度展開調查。

聽聞中共極度水緊
雜種周圍逮捕富豪掠水
睇嚟共產黨就快倒台

一日有軍權
一日都唔會倒台

國企央行已被中空，人治凌駕法律監管的後果
虧空，做假數，穿櫃桶，價買賣...全部冇皇管
唔可以俾共產黨沾手金融或科技，遲早出事

邊個話唔會？ 蘇共都倒台，何況係赤共

證明蘇共仲有d人性過中共
殺得最多中國人就係毛魔

馬雲講得無錯

又話美國爆煲，中國都唔會爆煲？

我哋藍絲又輸

北韓倒台未?
班臭閪蚑那賤蛆預食足30年草啦

DLLM聽左十年都有

自從美帝發明了忍者導彈
如血滴子般能千里取敵人首級
維尼和肥仔恩都嚇到屁滾尿流
維尼立刻幫肥仔恩做媒拜會侵侵

國企：憑我自己借返嚟既錢點解要還？屌你老母

之前話一半人銀行 無存款
一半人 得千零蚊人仔收入
仲要富豪又被清算
究竟錢係邊個度

我覺得佢地呢家唔會肯食草食咁耐啦
食慣飯點會返轉頭
衰落到一定程度, 應該會有人走出黎 然後比共產黨碌
碌到咁上下共產黨內部會唔會分裂呢? 呢一點可以話好有可能
北韓D人都未食過飯....

國家欠債個唔撚洗還

軍權都要有錢先維持到
朝代滅亡其中一個主因冇軍餉

大市仲未反映。
熊得未?

北韓由50年代到80年代都係繁榮過南韓

慘

呢個飛機又打得太over

唔係話唔想，北韓餓都咁肥仔金都冇事，執笠嘅係國企民企，唔係ccp

北韓係因為有支那同俄狗撐腰
支那有邊個撐?